以色列持續於巴勒斯坦施暴 曾有多名巴勒斯坦兒童被帶走監禁審訊 最少僅十歲

個標題已經有立場

細路女年同可以掟炸彈（例如越南），炸死士兵咁點計先？

女人

巴勒斯坦兒童都識玩自殺式炸彈襲擊㗎

係樓主開po嘅同時，西岸又有槍手施襲，兩人遇害。
琴日Hamas 係khan younis用實彈鎮壓抗議生活困難嘅年輕巴人同逮捕綁架記者異見人士。
前日Hamas 又向Tel Aviv打左兩支火箭。

穆斯林同猶太人都係犯賤，打和啦

其實劃個規矩
其他人唔準插手
唔準用生化武器焦土
唔準打出界
唔準打中文物古蹟
兩國自由互片3年
決出得勝者咪算

如果唔係啲大愛左膠阻住晒
中東班撚樣俾人滅左國十世啦

set咗呢條例
班自私中東撚好掟哂啲靚嘢出黎俾巴勒斯坦用
滅國無仇報

以色列贏撚硬 但回豬最煩係成日輸咗又唔認數 嘈住要覆啅 跟住又打過

3年死撚哂啦屌

回豬一唔夠人打就扮可憐 最搞笑係班左膠又buy

幼蛔過多幾年咪變成年蛔囉 早幾年郁手有咩分別姐